# khuyen-mai-mobifone-30-9-2022
Thông tin khuyến mãi 20% thẻ nạp MobiFone 30/9/2022
<p style="text-align: justify;">Cơ hội nhận ngay số tiền khuyến mãi dành riêng cho sim của mình dưới đây hứa hẹn giúp bạn gia tăng số dư hiệu quả. Chỉ còn 1 ngày duy nhất khuyến mãi nữa thôi vì vậy hãy nhanh chóng tham gia ngay! <strong><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-nap-the-mobifone-30-9-2022">Tặng 20% thẻ nạp MobiFone trong ngày 30/9/2022</a></strong> dành cho thuê bao may mắn là khuyến mãi lớn nhất của nhà mạng trong tháng.</p>
<p style="text-align: justify;">Nạp thẻ thành công, hệ thống cộng ngay số tiền khuyến mãi cho sim của bạn. Với số tiền này bạn có thể liên lạc nội mạng, ngoại mạng đều được. Còn chần chờ gì nữa, hãy cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu thông tin chi tiết trong nội dung bài viết sau đây.</p>
